Q: Linked List 상의 노드를 순회하는 방법은?
A: 노드걸음
Q: 아래 중 내림차순으로 데이터를 정렬하는 알고리즘은 무엇입니까?
1. Bubble Sort
2. Merge Sort 
3. Insertion Sort
4. Quick Sort
A: 4
Q. 노드에 비슷한 용어로 무엇이 있는가?
A. 엣지
Q: 트리에는 각 노드를 접근할 수 있는 방법이 몇 가지가 있는가?
    1. 트리 순회
    2. 부모 - 자식 방식
    3. 깊이 우선 방법
    4. 깊이 순차 방법

A: 1
Q: DataStructure의 left node란 무엇인가?
1. 오른쪽 노드
2. 왼쪽 노드
3. 최상위 노드
4. 최하위 노드

A:2
Q: DataStructure의 가장 앞에 위치하는 노드를 무엇이라고 하는가?

1. 마지막 노드
2. 특수 노드 
3. 헤드 노드
4. 인덱스 노드 

A: 3
Q: 다음 중 상수 시간(constant time) 의 약자는?
1. LSD
2. KTC
3. O(1)
4. HEA

A: 3
Q. list란 무엇인가요?
A. list는 데이터를 순서대로 저장하는 자료구조로, 각 원소는 다양한 형태가 될 수 있습니다.
Q : 노드는 무엇을 나타내는가?
A : 데이터
Q: 링크는 데이터 구조에서 어떤 개념인가?
1. 스택
2. 트리
3. 노드
4. 포인터
A: 4
